[35+]其實真正識玩攬炒，一定係投晒比販民

只有愛得越深，比人hurt個陣
先痛得越深醒得越快
已經無謂再討論販民係人係鬼

既然去到選舉之前
香港人仲係深信呢套work,販民唔會又唔知點解投錯票
咁咪即管畀佢哋試下親手做個幻想出尼
然後親身畀個幻想背叛

反正由上年到而家
香港人已經示範咗佢地既本質
一日未到臨死一刻，反抗都只會用口講唔會用口做
只有比佢地親自行上絕路
成場抗爭先會有機會變返真正既抗爭

All in 販民35+

投黃碧雲

咁樣即係焦土？

置之死地而後生

唔投俾販民唔通投俾少數派?? 你班連登五毛當我地弱智?

岩呀
議會攬炒
投晒俾D廢人
議會攬炒 全投販民

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

agger

屌笑左

好認真，有乜好笑

立法會只需要開live抗爭既議員
有人影住就舉牌
適當時候就walk out
每個月穩袋十萬
你地班攬炒派唔好斷我地米路
黃碧雲 含！
白頭佬 含！
民主35+
重奪議會

投omdb

點睇

今年9月既立法會選舉，我痴線佬只會投攬炒派。

派自己友上台智力堪虞

你以為啦, 佢地會到死果日都仲相信泛民

咁咪仲好，抵死

諗諗下
你又講得幾啱
16年勇武打沉哂
販民on99
香港人儲左幾年怒氣
先引發到612

支持投販民累積怒氣

推上去比大家屌下自然會做野

投周浩鼎

逆向攬炒

即係想香港死就投泛
可能有機會贏就投本土/建制？

即係如果我係焦土派就要投泛民

撐焦土 投販民

不了

On99 咁投曬建制咪得囉 唔洗攪咁多野

另類焦土

ching 5 sick ball
冇35+班販民fans就賴你投保蝗
永續含販民

如果攪炒立會要焦土就投建制係最快
23條乜都黎
到時都唔存在永唔永續嘅問題啦
仲care販民fans
睇嚟巴打你有對佢地有啲陰影
洗撚理佢地

係你太睇少販民fans既信仰

南亞仔，無自信毒男班打手呢

拉

通處先係大佬

Push

起碼佢地都未知自己食緊屎